業主趕住移民 東環兩房蝕讓100萬元出貨

業主賣樓移民，因單位未過3年，東涌東環2房業主要付SSD，兼蝕賣單位，料損失約百萬元。市場人士指，東涌東環1B座低層9室，實用面積484平方呎，2房間隔，以610萬元易手，實用呎價12,603元。
原業主於2019年以650萬元購入，帳面已蝕40萬元，因單位未過3年SSD，業主要付SSD（約1成樓價，即61萬元），連同帳面蝕價，以及其他釐印費、律師費等費用，實際損失約百萬元。

資料顯示，上月同座同室高兩層單位以660萬元沽出，意味剛易手造價低於市場價。

郊區

唔計

蝕過百萬咁走

再遲啲，蝕更多

移民唔會賣樓
Fake news